[不服來辯] 我本人係咪吳雨霏最好嘅歌

呢首歌無論係填詞、作曲、同埋吳雨霏自己嘅演繹都係一流
其他Kary 嘅歌好似吳哥窟係好聽不過都上唔到呢首歌嘅境界
正評認同

我本人真係正
生命樹都唔錯

今夜煙花燦爛
吳哥窟

心目中最鍾意人非草木
嫌人生空虛只好擁有負累

我本人排第二

世界樹我都成日聽

吳 哥 窟

海枯石爛

我本人
人非草木
吳哥窟

愛是最大權利

座右銘

告白

難忘你~

我願意

又黎，已經變月經

蘇眉

如果 明天

蘇眉最好聽

沒有花收的日子

吳哥窟
人非草木
我本人

最後一秒鐘

正, 其實佢舊歌仲好聽
只係以前唔夠紅, VIEW數好低

告白先係

好紅喎個陣
係之後佢無啦啦消失左
去左結婚生仔

依一首歌真係睇到林夕既功力

情令眼淺了便情深， 依一句用左淺同深兩種反義詞
無憾也覺得是遺憾 ，一句用兩個憾字

難忘你，好聽過若無其事沒韻味，
下一句就自我麻醉，你真人，其實陌生得可以記不起
明明話唔記得，下一句就講
毋忘你，精彩過別來無恙如遊戲

雞蛋愛石頭

林夕寫既戀愛疲勞

頑強又豁達 橫渡旅途 所有道理亦已知道

呢句寫到可以唱得好鏗鏘

其實林若寧都寫咗好多靚詞比吳雨霏
個個淨係睇林夕

因為夕爺

果陣唔算紅啦 講緊7，8年前
隻歌咁耐先得40萬view

告白真係好正

做飯謙作詞

聽到個前奏都想喊

絕配都唔差

二十世紀少年

人非草木

我敢愛

流螢

「要是意難平 時間自會為我踏平」

座右銘呢很信命當我每次哭亦只有結他聲

我本人係最pop最入耳，但一定唔係佢最高質嘅作品

我本人
吳哥窟
人非草木

一定係座右銘

認同

no.1 人非草木

人非草木先係

人非草木高少少

如果Kary靚少少，應該紅到不得了
明明勁多好聽既歌
新舊都一堆大熱歌